[10月新番] 佐賀偶像是傳奇 / ZOMBIE LAND SAGA (2)

简介：一如往常的早晨。一如往常的音樂。一如往常的自己。7名少女的安寧，突然崩潰。因蠢動的死者——殭屍而崩潰……不容分說地踏入的世界，那裡是「最好×最壞的殭屍世界」少女們的願望，只有一個。「我們，想要活下去。」這是少女們引發奇蹟的故事。

Staff
【原作】広報広聴課ゾンビ係
【監督】境宗久
【シリーズ構成】村越繁
【キャラクターデザイン】深川可純
【美術監督】小倉一男
【撮影監督】柳田貴志
【色彩設計】佐々木梓
【編集】後藤正浩
【音楽】高梨康治
【音楽制作】エイベックス・ピクチャーズ

【音響監督】境宗久
【音響制作】dugout
【製作】MAPPA、エイベックス・ピクチャーズ、Cygames

Cast
巽幸太郎：宮野真守
源さくら：本渡楓
二階堂サキ：田野アサミ
水野愛：種田梨沙
紺野純子：河瀬茉希
ゆうぎり：衣川里佳
星川リリィ：田中美海
山田たえ：三石琴乃

上一個Post :

終於有人開

最新一集對比係前兩集可以話係無咁神
但絕對唔會係差

自己覺得最感動既位
就係老母睇完同個女既合照
再拆開個相框，入面收埋左佢同サキ年輕時候既合照
一睇到呢個位就鼻酸眼濕
果種有個最好既同伴一齊瘋狂開心過既歲月
之後好友係自己眼前死去
而自己經過多年之後過住一D平凡既生活、就好似變左呢一個人咁
再係度假想到底昔日既好友會點睇依家既自己?
成個Feel都好感動

雖然全集入面、好多位跳來跳去係有D奇怪
但撇除晒呢D野唔計，係今集入面都足以展現到サキ個角色既性格
果種氣勢、果份對好友(加埋個女)既道義
生前既佢想稱霸全國
死後復活既佢、係舞台上面以一個IDOL既身份
去搵得返當年作為一個暴走族而有既滿足感 (甚至超過?)
最後サキ就好開心咁笑

歌夠特別、舞台既動作好睇
(之前有巴打CUT 既gif 好正、可惜爆左1001 quote 唔到)
今集真係算係咁啦
再期待下一集
之後準備埋尾

我本身都係等緊人開
但睇完又好多野想講
見無人開就快快手開左先
講完就算

純子好純好可愛

今集的確唔錯，係冇咗萬梨阿點解做暴走族呢點怪怪地啫

saki 好型 得佢一個髮色係漸變色

真係好型

lm

55

⁉️

睇多次其實都好睇

個女無啦啦做左飛女

可能連續兩集神回而家變番普遍就覺得冇咁好睇, 其實係期望太大
加上文化差異唔識暴走族投入唔到

就係鍾意今集老土得來幾溫馨，只係劇情太快唔夠完整。時間太短要插角色歌，最近幾集片尾曲都CUT走埋。隊員聲線各有特色，好好聽

!?

最尾唱歌個下笑左

新post留名
首歌又係越聽越好聽

Wo Ho

夜露死苦

睇Live應該會好正

cygame果場免費應該排到嘔

前幾集愛同純子價值觀衝突
上集成隊話要幫lily
就算劇情重心係放喺其中一個成員都好
都好靠主角群之間互動去推動劇情
但今集其他成員剩係負責賣下萌
連聽故仔個定位都唔係
所以我先話感覺係似外傳

睇多幾次 反而覺得佢今次一個就解決左個問題 先表現到佢帥氣既地方

霸權留名

有冇甩頭髮gif

よか⁉️

05:47 有妙唱歌把聲
睇黎黎緊會正常番

馬尾

I am Sailor Moon

今集仲識講大話添。
果然衰野學得特別快。

無純子既歌？

わ、私は、歌わなくていいです．．．

屌幸太郎首殘酷天使笑到

上tumblr揾 有好多

莉莉

萬莉亞好正.........

死左廿年就換到第八代目，
原來 d 特攻隊隊長換人都幾快喎。

點解可以認唔到

其實認到
已經叫左佢個名

有個死左既人企係會面
你唔會懷疑自己認錯人

再加上個歲數差距咁大，
如果你而家見返一個死左 20 年既 friend ，
但個樣係 20 年前，
你真係會相信呢個係你個 friend ?

比著我會相信係佢個仔/女，
又或者輪迴返黎多過係同一個人囉。

JK每代3年
廿年換7任差唔多啦

唔係 JK 唔做得特攻隊既咩？
會唔會遲 d 話唔係處唔做得架？

睇左咁多年古惑仔都仲係見到陳浩南。

暴走族比較似童黨
通常成年就唔玩

原來有 d 咁既事 ... !

暴走族同極道係咪唔可以一齊做

好似正雄老豆咁都好呀

有呀，麗子都有講過眼前既人係咪咲。
時間同經費關係用個遠鏡，
比兩個剪影你算係交到戲之餘又慳到錢，
崩到七彩都唔多覺。制作組算係做得幾有心機了。

咲係大家姐，一直以黎都係領導大家既角色，我覺得獨力解決，再帶起隊友宣傳先似佢特色，成套佢同夕霧兩個都冇咩挫折

下集應該到夕霧了，想睇下佢過去係點
見證幕末既風塵花魁，其實好有話題，好奇佢係咪真係斬首死，又點解

好期待
希望可以好睇

你地鐘意ge純子入面ge人 而家真係做偶像大師

？

不幸既偶像

繼續做偶像大屍好過

第一集講佢係幕府末期活躍係維新運動既人物，應該係比幕府暗殺

好少睇動畫
上一套令我中毒中到咁係K-ON

感覺係對白太少

!?
交代晒

發現 OP FLAC 版！

Oops ... 原來 old new，自

好鍾意worse 巴打整既呢張gif
好cute cute

飲水果度好好笑
後尾變左噴泉

好鬼正

好爆

好得意

得意還得意，有啲崩 唔似愛

第幾集

上面條片既14:32
唔係呢套動畫入面既

純愛

再聽曬至今為止咁多首。都係最鍾意特攻Dance

依套嘢初初麻麻地，愈睇愈正

第7集個兩首好正

我反而係因為第一集撞車果part先睇

其實由第一集開始已經好破格、好有新鮮感
好多野都係未玩過既
果一刻已經覺得好正
開頭當係惡搞番咁睇
但係去到「純 x 愛」果兩集真係成套野再上左一個層次

由本身無咩期待
到好期待佢新一集會係點

原創番最多衰節奏控制差，講唔曬d野
e套keep到每集有主題，算完整已經好好
當然大佬梗係個尾

冇野做
由頭重睇中

屌

Yuugiri姐

白毛真係好熟口面
係唔係戰姬絕唱撈唔掂走過黎撈埋喪屍

#

愛醬

不會懷孕

到底點搵得返夕霧條屍 成百幾年時間重要唔化

明明頭2集笑到仆街都麻麻地

可能埋左係雪原呢

聽多幾次真係中左毒

Fu fu
Fu fu

我暫時最鍾意係電音果隻

為左醫好毒癮，今日又要Loop返1-9集

仲有幾集完番之後點算好

扑到自己失憶再睇

呢套新番嚟
講乜野架

出馬路搵架貨車幫你

泥頭車上同男友吵大鑊 烈女觀塘繞道跳車重創

成日諗到就快完就好無心機 成個人好頹

唔知幾快會有黏土人

冇愛醬睇人生無意義了

個腦不停係度Loop光へ 揾人救我

點解要咁啊 我當ON9番睇㗎咋，我淚點好撚低

已經book定ifc天台

之後畀人整成喪屍

YouTube見啲人話全部人指向天嘅時候得愛唔係，唔知制作組係唔係特登

睇咁耐我最中意Rap果Part
鳩得黎好好笑

睇呢套野點解要期待感動
今集都一樣好正
唔識睇崩定唔崩真係好
集集都覺得好睇

睇多次咲回其實又幾正

其實唔需要理咁多既
自己睇得開心咪得

唔知有無人剩係Cut左最尾唱歌果一段
想瘋狂Loop

反應好既話
唔知有無可能出多一季

結局埋得好嘅話出多季又有少少破壞咗

一開始感覺都唔似係會長玩
所以一季即完反而係意料之內

冇心機食飯

唔好唔開心啦
睇下可愛既愛ちゃん 笑返啦

隻ED 光へ 既歌詞都應該心中有數啦
一個好既完結
有時係活係心入面更長時間
好過死拖爛拖、做到爛晒都唔識放手果D

佐賀偶像是傳奇

留意0:51嘅愛

Thanks

我又覺得無咩野

ORAORAORAORAORA

呢類故如果出ova定咩應該長出長有，
唔會好似小圓嗰d咁難作落去

btw, 準備定錢買週邊

想買愛醬攬枕

話時話，ED 隻碟入面首【啫喱魚】都幾好聽，雖然唔多關事。

雙手一齊舉, 電我丫笨

各角主唱歌幾時先出碟

呢個係角色歌?

好似係現現任iron frill喺saga rock唱嗰首嚟

香港iTunes上咗架

好睇

TRAP

就係奇在出場得幾個 shot 既組合出一首完整既歌比佢，
而且唔係難聽呢下神奇。

首雞廣告歌好洗腦

焼き鳥一番、鳥飯二番～三はサラダた～よい健康～☆

組團去日本叫雞 (無誤) 聖巡 ...

其實隻歌一開始段獨白已經好正
型得黎又幾可愛

徹底愛上左，再加完果張個笑容

梅艷芳時代風格

四い健康、五つもニコニコ、鳥で満腹

前奏好似將冰山劈開

越睇越鍾意

原來第2話已經講過養他媽哥池

仲間にゃ会えてねぇ
たまごっちだってもう 育 てらんねぇ

rap果段 冇得養他媽哥池

吓 唔係第2集好早段已經講過他媽歌池咩-.-

冇留心 玩住手機睇 -.-

話櫻個頭似蛋

Everybody 飛べ飛べ

今晚就有得睇

點忍

等睇

三巨頭

好正...

屌
睇講爸爸個集喊撚咗
最新個集首歌又係好型
山田帶黑色口罩
啲歌好正
Music come on

abema 好多人睇

25.2k

一路升緊 岩岩重播第九集都有差唔多60k

等明日睇熟肉

今集係sakura回？

係囉竟然係咁

夕霧出場

夕霧又黎

就估到會

今集冇新曲

個個以為係姐姐回就突然入主線

姐姐冇人權

體感五分鐘

世界上唯一之花(X)
世界上唯一之佐賀(Ｏ)

你指果巴掌？

練習果陣有少少，聽曲風應該都係櫻主場

smap 最後咪解散左
木村 ＝ 牙櫻？

今集成集

好熟悉既畫面

哇屌,搵到江頭

本名 江頭 秀晴（えがしら ひではる）
ニックネーム エガちゃん
エガ
生年月日 1965年7月1日（53歳）
出身地 佐賀県神埼郡千代田町（現：神埼市）

又比車撞

岩岩check wiki 佐賀藝人真係好少

A站完全load 唔到

b冇鎖區

韓劇劇情 啱啱同人和好就撞車失億，之後唔記得一齊發生過嘅事

睇黎都冇乜機會上返8話高峰

小學演話劇->大病
中學高考->幫啊婆考唔到
準備做練習生->被車撞死
準備大型演出->又被車撞到失憶
悲劇女主

廢青

純子

仲以為今集會係夕霧回合
點知原來係櫻

睇完今集既感想係 好想快d睇下集

就黎完

呢套真係好難捉摸
不過到底經理人係咪佢呀哥

唔怪得op要六個人救櫻⋯⋯

似係

我究竟想知啊妙係咩年代人

夕霧又車人一巴
到底係咪佢嗰個年代興個味

可能因為打錯人斬首死

熟悉既場境

deja vu

Deja vu‼️

其實有咪有d野
兩次都係有人講 一定可以xxxx 之後夕霧就聽左做 一定唔可以xxxx 之後就 打鳩人

仆你個街，隻大野豬實在太正了！

平成偶像都要識打獵技能

莉莉咪星星跌左

再死?

兩次都係前面講一堆晦氣說話之後講但係乜乜乜，佢每次都唔聽但係之後果句

千奇唔好信預告

好期待下一話
連夕霧都話經理人對櫻特別好
經理人同櫻應該真係有D關係
就咁睇預告加標題,希望下一話係感動回
(雖然預告已不可信)

其實嗰part會唔會係日本人先明嘅梗？姐係例如話歷史梗/古裝劇梗嗰啲

隻豬仔打幾日都未打到

有無人覺得妙其實幾大波

都係偶像番常用既梗 唔可以自行開竅 一定要比人打醒 不過肉櫻佢地都係自己醒左先 所以夕霧變左複讀機

唉 主線啦

乜唔係因為日文語法問題咩
日文否定詞放係句尾 換言之佢兩次都係聽到一半就出手

唔知wow咗未

但係冇用哂啲字母

會唔會夾硬左少少

之前聽多次櫻個次晞明講哂都照打落去

衝動得嚟慢半拍？

松田聖子上年仲上緊紅白

所以我覺得可能會係其他梗

下集就完

唔係有12集咩?

自膠
睇11集標題以為11就完

又有果種想快啲睇下集但又唔想佢咁快完嘅感覺

突然覺得第二季有希望 好似講唔晒

官方設定F杯

居然有寫出黎 ching係邊度睇架 官網???

搵到了

話時話，係得櫻個 profile 係乜都無，莫非佢未死？

可能撞車未死,但個頭有傷(失憶),係經理整死左佢?
加上見到佢想做偶像,幫佢完夢
9up

佢甩過頭啦，點會未死

唔係傳說唔需要profile

今年都會上

家下未係傳說

睇到櫻自殺論
怕

櫻既經歷咁慘
真係自殺都唔出奇

櫻係喪屍群中陰影層最高的
嚇死寶寶了

今集先比隻豬咬到得返個頭 之後再駁返個身
咁都未死

甩頭還甩頭，死還死，兩樣野黎 ...
小雲成日都咁做。

(搞下笑而已)

小雲由頭到尾都唔係人，邊有得咁計

我係想講佢可能唔係撞車死,應該係頭上個傷致死

宣傳番冇可能咁黑暗嘅

過多兩集之後就無愛醬睇

下集完啦，得返一集

唔係有12集咩

唔係13咩

集氣第二季

下集胃痛結局bbq

Truck-kun strikes again

各位腐亂臭眾
先黎預防性朝聖

reddit 有人將櫻兩次撞車條片合埋一段

source

Sakura BB

櫻左手有繃帶
只有毀容後割腕先解釋到

同我諗法一樣

櫻

想問好耐 ... 點解呢度 d 女全部都係(一隻)大髀粗過條腰既呢？

一開始講櫻諗野咁正面應該唔會掛 如果死因真係唔係俾車撞咁簡單，可能都係為左幫人而死

諗諗吓個結局會唔會係俾人發現左係zombie
不過啲人都當返佢地正常人

仲有兩集
但未講過山田同技藝兩個角嘅故事

通常樂觀的人背後陰影好大
現實都有呢類人
到自殺個日周圍熟識的人都唔明白事主點解自殺

我睇法係
最後一集滅團唔緊要
只要劇情寫得好就冇問題
唔好整到鐵血孤兒48集就得

肉櫻 一定好好攬

niconico好評率:
第8集: 98.0%
第10集: 88.1%

第二集及第九集呢？

嗰個諗住成集睇大姐姐 ，點知冇得睇緊係不滿

Saki 回翻睇都好睇

op隻碟賣到九千幾隻都幾好 另外幾間配信都拎單曲第一

我等緊阿妙咋
好期待講佢嘅身世

剩返咁少集數
真係講唔晒

下季吧

隔離套女僕

原來c95都有檔?好彩唔係劇入面套爛鬼t design

即係正常買唔到

or OVA

潮流興撞車？

佐藤：我比兩位聲優還早拿到劇本，在讀整個故事的時候覺得非常有趣，「這個真的要做成動畫嗎？」「真的要讓這作品問世嗎？」，這是我最直接的感想(笑)。之後和境監督跟竹中P(Cygames製作人竹中信廣)見面後知道「是真的要做阿」(笑)。

出左11話既幸太郎日記
有冇日文好既巴打翻譯下

11話先行圖

講櫻以前D慘劇同埋係咪又要比警察射

今鋪瀨野，櫻出左事
似乎回復返生前嘅記憶
條友原本嘅性格好撚難搞
...
雖然班絲打盡力想幫佢回復返原本嘅佢
...
唉唔理咁多，想聽日早啲到所以瞓喇屌

p.s. 飲太多咖啡瞓唔撚到...

仲有兩個鐘

河瀨：我們的女主角第10集又被車撞了，真的是該好好注意一下左右呢(笑)。最後在醒來的櫻說出讓人在意的台詞後結束了這集，究竟在她身上發生了什麼變化呢？
還有大家當作目標努力的Arpino單獨LIVE究竟會怎麼樣呢？在下集播出前請大家抱著期待盡情想像。只剩下最後2集了，她們的結局到底會是如何呢？
本渡：不要再說啦～！
河瀨：總之請大家一起即時觀看，在推特上熱烈討論吧！
本渡：拿到第11集劇本讀的時候就哭了，是個塞滿讓人哭泣的要素的一集，也因為哭過的關係更能思考關於櫻的事情，覺得能看到櫻的表情、說話方式和感情的變化等新的 一面，我個人希望大家能在安靜的環境裡觀看這一集。
河瀨：我是在配音的時候哭了。
本渡：對耶！有哭呢！ 茉希ちゃん在測試後和正式錄音後都大哭了呢(笑)，我在家裡的時候也是大哭了。雖然一直以來都不知道幸太郎心裡在想什麼，但說不定會有讓人感動的場景出現？請大家看看他和平常不一樣的一面。
-------------------
好想快D睇

屌可能又要忍喊

好大期待...
潛水到聽晚睇完熟肉再討論

請問係咪要開 VPN 睇？未試過睇 Live ...

Yes

OP 又玩野

係咪多左音效

重播

🤔

社長?

花魁

鍋島

又想開槍

慘

慘豬

有冇咁慘

傳說級慘情

話咁快又一集

又要等多集

下集收唔收得番哂啲伏線架 唔好爛尾啊

又要等一個禮拜

岩岩見到啲仆街喺哥殺廣告平講俺は佐賀を救わない笑到仆街

好撚驚 依家一係神作 一係爛尾

個直播網疾到

btw 見到櫻立架餐愛又有ptsd

第一集隊左佢一下

好傷人心

得一集真係有啲危

眨下眼又一集

睇完之後第一個反映係:時間過得咁快既屌!

OP 徒花ネクロマンシー
徒花 = 不會結果實既花 = 櫻做任何事都徒勞無功既人生

好似乜都冇睇過咁
到底妙係乜水都未知

而且
肉櫻唔識經理人 咁到底佢兩個生前咩關係
點解經理人又會咁了解佢

撞死櫻既兇手

網上啲人話個酒吧老闆係徐福

夕霧幫破處

好似話係9譯
原文好似係 欠佢一個人情

差咁多

屍學家

應該聽錯左童貞先咁譯

吶喊.jpg

英文字幕譯欠左佢好多

唔怪得直播怪怪地,原來op加左特效聲

家下先睇得明op一開頭既獨白

原本以為指嘅係法蘭秀秀，點知原來係櫻

B網個翻譯詞不達意
經常翻錯別字
懷疑緊條友日語水平

呢間野

出咩價錢咪比咩質素囉

踩爆jer仔

真係太多伏筆未講 ゆうぎり + たえ身世 / 死靈術 / 點解要特別救櫻 / MAMO身份 / 點解要整隊IDOL GROUP出嚟 / 邊個撞櫻 等等
我寧願佢開OVA講 希望製作組唔好太貪心一集收太多伏筆 主力講櫻點樣克服前世陰影 + 新歌就基本上收貨

Sakura 好慘

原來又有新 江頭既

好似送殯咁樣

比人插個時未覺醒都有記憶

解いて點翻先會變成抱抱

第二季第二季

岩岩睇返熟肉呢句都錯晒喎
意思應該係幸太郎講緊老野淨係懷緬過去唔灑脫，而老野先話返佢轉頭冇資格講呢句

應該係叩いて，又想打佢一巴

第二季 第二季

夕霧

伏筆肯定收唔哂，至少夕霧同妙既故事都只可能靠OVA或者第二季補完，重點係依家想睇最後一集點樣呼應番OP拯救肉櫻，好好咁收尾

E加睇番op 個獨白好撚有感覺

破處
笑哂

官方網站總算公布源櫻和妙的三圍

所以目前法蘭秀秀SIZE補正大小如下:
1.夕霧(I罩杯)94
2.妙(F罩杯)91
3.源櫻(F罩杯)88
4.笑(C罩杯)
5.純愛(B罩杯)
6.論外:豪爺.........(這官方懶得說罩杯尺寸了)

但𢁉太郎成日話櫻係平胸…

I cup

話時話，架仔個 cup 唔係照例減兩級？咁嗰兩件咪即係正宗 iPad ?

佢唔係因為出面行雷聲咩?....

第一集佢比源櫻拎支野插

講起，唔知點解無啦啦有枝燒烤叉響到…

其實出得個酒吧阿伯就擺明制作組有寫夕霧故事
不過可能要有ova先補完到

有個火爐係度嘛

夕霧好似係幕末出世？

幕末明治時期

明治都係19世紀喎

無理解錯呀producer應該都有咁上下年紀

我覺得都似,似撞傷左櫻,搞到佢自殺
之後就沉迷起死回生,想救返櫻起身,幫佢完成做偶像個夢相
整團偶像都係為左櫻,唔係佐賀

真愛

其實應該唔係自殺
櫻而家已經恢復記憶, 佢今集都講左自己比車撞死

徐福又係zombie諗起我和殭屍有個約會

傳說中嘅黑仔王-源櫻

其實都幾屈機
一個好運就解釋哂點解幸太郎接到咁多job

如果佢係喪屍應該易解釋啲

一直都係身邊....

出第二季啦好嗎？
一季真係講唔晒

我覺得唔係用黎解釋 d job 係邊到黎
似係鳩up 出黎想說服櫻多d

今集想講既野太多
但真係可以講野既時間太短
所以有種睇完好似無咩睇到Ｄ咩既感覺
對最後一集既期望降低

櫻真係好慘
明明咁努力、但係接二連三咁因為不幸而失敗
到最後成個人都灰心喪氣

不過下中好似唔係同一個人

個酒吧老闆唔係山本常朝咩

徐福應該唔係亂塞
傳說就係喺佐賀金立山搵到靈藥

負能樣 煩到爆

想搵夕霧幫我破處

佢只係唔比你睇你想睇埋既野 你係睇完冇咩感覺 你點樣打咁大段感想出黎

你有愛滋

沒有吧

アクセス・フラッシュシュ

聽日香港時間三點半有佢地第一次live，唔知會唱邊首

山田妙黎?

櫻佢性格都有問題啦
佢份人太易緊張 同太執著眼前既事
比咁大壓力自己唔出事就奇

好期待下集幸太郎點樣開解佢

你地係team呀

妙享年29

櫻享年17（2008年歿）

唔似係

櫻大部分能力都達到A級
得運氣係最低級
畫櫻既都犀利
唔會覺櫻靚/柒
純粹順眼好睇

整理券一早清晒

櫻花 = 不會結果 = 徒花

gogo

開始了!

まさお！！！

正雄

種田

瘋狂笑場

261.4k

鄧佢地緊張

光へ

ED

算係咁

一開波就ed

266.9k

よかったい！

！！！

Op 有櫻9up

OP

種田搶拍

SAGA

純子イケボ！！！！

隊長最撚勁

東蛋演出經驗x2

Saki 勁 最穩定

睇番上面動畫先記得成員仲有たえ

完！？

アンコール

隊長真係屈機

本渡楓套衫好漲

其實個聲優外表髮型都幾似saki

又唱多次

回帶

係咪播碟架 咁正既 cd音源

仲諗住有第三首聽

仲以為新歌

正雄最正

圖呢

冇
丁住先

好期待特攻DANCE

特攻服正

想睇真人rap

一定上氣唔接下氣

有無重播link?

多謝大佬

Saki聲優好索

第二季呀！！！

真定假！？

真呀 岩岩公佈！！

第二季呀屌你

人生又搵返22了

搵唔到source?

岩岩CY fest直播先講 應該陣間就會出news

太好啦！

我好興奮呀

又有得瘋狂睇純子同愛醬

正 又有本渡楓

真係有第二季，佢LIVE個陣已經明示緊，好開心

正雄哥

男的也好

真係有第二季？

套野好好睇, 平時唔聽歌都覺得好睇

2019 冬 ?! 唔好耐 d ?!

今集時間過得好快
究竟下集會唔會講幸太郎身分

定係第二季先講？

老實講cy大把錢，出過幾套都好收得
好似bangdream都直接出2,3季
e套原創咁收得都好難唔再出

神擊巴哈第二季麻麻
明明第一季一流

3月搞live?

係普通左d

第2季消息來源?

改圖?

慢唔緊要
最緊要整得好好睇睇

明顯係啦
一係就下個禮拜最終回宣佈 唔係就要等到3月live再睇下有無 下年就有第二季應該係無乜可能

二階堂個聲優好有大將之風！

果然搵聲優去唱歌係有落差，但落差比想像中少好多，
甚至比唔少歌手既 Live 都要好，呢個真係始料不及！

集氣出第二季

第二次唱OP好過第一次好多

岩岩開始睇緊
大家一出場個氣氛都唔錯

咁有趣？第二次 OP 走音再多 d ，同埋好多都唔夠氣喎 ...

不過唔知係咪第二次時有刻意調整過，純子最後o個句終於正正常常咁唱到出黎 (雖然都係有輕微走音)。新人黎講算係做得幾好啦，好似好耐無乜聽過有 d 比較偏向中音既歌手(?)，對上一個有印象係大黑摩季。

或者試下叫純子試下唱 【あなただけ見つめてる】，可能會幾夾。

純子真心去學唱歌嘅話，前途無可限量

基本上得有經驗既saki同豪哥係比較穩定 種田冇計 病左咁耐未好得番哂 其他新人算係咁

第一次表演咁樣真係收貨有突

今次表演實質係叫大家買多D Blu ray,幫三月LIVE宣傳

想抽......

講開，豪哥個聲優又真係眼前一亮，講野淡定，做動作無窒又唔怕醜，
連唱歌都無明顯走音，仲以為呢 d 咁既聲會走音走到 PK 添。

有冇人覺得純子個聲優好似水瀨祈

美海豹本身係wug已經打哂底

你應該未睇過佢一人演三角唱歌個live

屌等我興奮左第二季一陣
純子明顯怯場，遲啲放開啲嚟唱就真係興奮する

夕霧聲優真係好緊張

WUG 出黎既
個個都有極豐富經驗啦

第一次緊張都唔出奇既

樣定聲 兩樣我都覺得差好遠

希望真係有第二季啦
唔想咁快咁就完左

呢個？

唔覺得似

邊似

當我冇講過

大佬又mon post

不過田野麻美個形象真係同saki好似

我覺得全部都似自己角色 （唔計三石）

yes 好正

今日佢地個個都咁樣講，希望真係有啦，全國制霸まで

其實本身無特別去留意呢套動畫既聲優
撇除一早已經比較熟悉既種田梨沙同田中美海之外
其他都唔多認識

今次第一次睇佢地既live
其實個感覺都唔錯
仔細既地方其他巴打都有評論過
我唔識野就唔多講了

講下個別聲優
田野 アサミ 真係比想像中正、好有型
佢真係畀到我睇到個角色既影子
覺得無論係故事當中、定係現實之中
將佢設定為隊長真係非常正確既選擇
佢壓到場、好鎮定、同時又帶動到氣氛
幾鍾意佢

衣川 里佳 個感覺同想像中好唔同
台上面非常超級極度緊張、越緊張就出得越多錯
本身個角色係成熟有魅力既大姐姐
但聲優就更似一個傻大姐
不過傻傻下咁都幾討好既

河瀬 茉希 動畫入面第7集被佢既歌聲嚇死左
果種沈穩但係有穿透力既聲底、真係好特別好特別
好似其他巴打咁講、如果佢係唱歌方面最下苦功
可能會有唔錯既發展
今日睇落都唔錯 (各方面)、之後值得密切留意
[反正IM@S CG 果邊都收納左、之後應該不乏係大舞台表演既機會]

最後要講 本渡 楓
佢以前有配既動畫、我都有睇下，但係印象都唔太深
反而今次呢套真係好深刻
同埋睇真D、又真係幾可愛
但台上表演見佢都係緊張
不過無所謂啦、經驗係慢慢累積既

臨尾特登提有堆大家都知又未填既坑 講到好似叫你支持等呢個企劃可以繼續咁 所以推到出2期

唔好講咁多
掃BD 先

未知係咪佢

可能CY冇預咁收得
好明顯冇乜點練過，好唔齊，ED咁簡單都唔齊
快手唱完自己嗰句，交到功課就算
好似話件衫都係第一次著就上台
咁樣樣，有經驗真係好唔同，SAKI、豪哥
種田......

唔係confirm左??

無預咁收得就肯定係

美海真係好撚正

係就係偶像番
但家下多左ed聲優要唱埋歌都唔知算唔算好
唔知本業係咩
但唔努力又好難生存
岩岩睇重播真係，似緊張多

星光樂園既時候已經覺得佢好正

花舞

濃

卡通片配音員討論區

純子CV把聲最正

真

唱歌把聲

個樣好鄰家女孩feel

煙花都同你放埋仲冇預過咁收得 知唔知放果5分鐘煙花幾多錢

11月中，唔知要提前幾耐準備

同埋睇選角唔似捧隊組合黎長玩

我本身唔睇偶像番，都係當D痴線番黎睇，點知由第6集開始著左魔

睇到第6集未聽

你係咪搞錯左d咩
e套係佐賀宣傳番

未整容短髮版

似係收左人地觀光協會錢搞 event，咁o岩紅左所以放埋落去。
反正唔紅都可以用其他野頂上，呢套野就算做左炮灰都無所謂。

開頭一集賣雞，一集賣藥貼廣告
果度應該都有唔少贊助

cygame 社長係佐賀人

D雞唔似好有錢喎
(藥廠應該最有錢 不過唔會出得多
最多應該係縣政府)

係佐賀宣傳番呀
咁我一開始係話佢地冇練歌

第一次咁樣算係咁啦，聲優嚟架咋

真係依家先知

久光製藥果集真係好hard sell

練就一定有練
第一次係咁上下啦

下個禮拜原創兩強saga gridman都完

實體CD，黏土人，等身Figure
快啲賣
好耐無咁痴迷過一套動畫

cd正路有,冇睇live洗唔洗買cd抽
其他就好似未有計劃,都係出緊d印刷品多

兩套都有睇，兩套都有講唔曬故事爛尾危機

saga下集有35分鐘應該唔怕既

呢套嘢真係幾好睇, 最重要係啲歌真係好聽

有時係越hard sell 越好笑

有一半人出道三年左右
又冇live經驗有咁表現仲想點

計今次
穩定度
saki=豪哥≥種田>純子≥楓=夕霧
唱歌表現
saki=豪哥≥純子≥種田=楓=夕霧

btw計藝歷田野アサミ長過種田一截
歌唱組合出身做隊長完全合適

套野真係有毒 重睇好多次都唔厭

35分鐘?

之前有講過話最終話多15分鐘

係咪因為cut曬OPED同廣告

睇番WIKI，原來アサミ由02年開始已經開始拍 電影 / 電視劇 / IDOL出道，唔怪得咁穩，一出嚟個氣場勁好多

電視台有檔期咪得

冇OP就唔想睇了

想問點解美海叫做豪哥？

有無睇套動畫架

個角色原本個名

重睇啦

佢阿爸都姓豪…

其實叫正雄君會唔會好 d ？
不過又搞到有 d 似熱血硬派個國雄君。

自膠
成日莉莉莉莉洗咗腦

叫返莉莉算啦

masao!!

今季得呢套會係咁重睇

搞到我想去左次

間ドライブイン鳥係咪附近都無巴士 睇過最近車站行過去都要30分鐘

自己開車去啦。

個雞飯好吸引 ...

無車牌

搵識渣車既巴打/朋友組團去朝聖 ...

2月尾去東京 可惜個live 3月先開

一次入境可以最長留 90 日 ...

要儲定錢了

對上次咁迷已經係小圓，講時講出年又有小圓，
破產都唔掂

如果係打工仔點會俾你留到咁耐

如果當初真係諗住出道做組合 阿妙就唔會搵三石配掛？

我都想去90日

三石由頭都尾都無做過野 ... 好彩齋響到鳩叫都有錢收。

... 屌，收錢唔做野，會唔會下集一次過叫三石一個人唱足 30 分鐘。

妙今集坐埋一邊好sad

佢有嘗試講サクラ(疑似 )

係咪出第2季

佢鳩叫仲高人工過班靚妹

o岩架啦，下集肉櫻唔使開工，踢三石出去唱夠 20 分鐘，即刻抵晒！

屌，點解傳說係三石琴乃，係林原惠就正啦 ...

唔係點叫傳說

叫林原惠咪全員變莉莉 永遠的小學生

zombie land yoga

今日係夕霧聲優生日

搭的士啦

ED入面嘅鳥居唔係响片中講嘅唐津城， 而係响白鯰魚(溫泉集嗰條)隔離嘅豐玉姬神社

响嬉野市入面

去無問題…返黎無的士點算？

用call車app call定車

例如Uber同Japan Taxi (有繁中介面)

琴日由頭睇發現妙根本一直有講嘢

鬼食泥唔算吧…？

只係聽真啲原來係講緊嘢，之前以為佢只係9up

咁要搵人譯返佢講乜了…

但係完全聽唔明

今集佢撞入睡房衝去肉櫻度，講咗句sakura

諗起年頭刀使有人叫足2季寧寧

睇返第一集開始唔同感受

到底肉櫻既運動細胞係好唔好架，集集都話佢無運動細胞，但跑步又全級第一既？

點會唔好
只不過次次都出事搞到咁姐

地獄黑仔王

本渡楓今日上節目完全係代表saga

講真當年μ's live一開始都唔太好，佢地已經好好

留意下佢泥灘踩單車係踩得好遠，但唔知點解會踩踩下卡住成個訓低

有咁 detail ...

不過佢玩繩嗰段直接仆街喎…

話時話，條彈塗魚好可愛。

講起呢個位，我即刻諗起

錯圖

高智商文武全能大波大欏
近乎完美
係情商出事

係幸運值太低問題…

同之前套【為美好世界…】對比太強烈。

老實講低到冇得再低
次次臨門一腳都出事

下集預告令人有好多遐想
アルピノ個live先係zombieland saga project嘅真正開始

俺たちの戦いはこれからだ

第二季

妙................

死左果啲可以過嚟呢邊

Zombieland horse

佢地又真係去佐賀睇跑馬

想問下 live 有中文翻譯版下載未呢？

接受唔到今集係最後

大家準備好未?

我已經做好升天結局嘅準備 成盒維達放咗係側邊

唔係話有第二季咩

想

十月偶像番

希望有啦
仲有咁多野未講

伏筆未講，九州未制霸，唔出第二季，殺了你啊

冇留意新聞
有冇似咩你的名字，camp咁真係多左人去朝聖
做唔到都算失敗
之前好似有煙花d

佐賀國內旅行團人流好似多左
國際既話起碼等春夏數據

夕霧同妙都未講就要完
希望會出第2季

今次都算幾多人去朝聖喎，不過當然無其他o個 d 咁哄動啦，
始終佐賀少人去。

印象中除左煙花，佢地住o個間大屋都有搞特別開放日。

可能播到最尾就寫住第二期制作決定之類

佐賀本身真係好似冇咩好做

真係嘅話我應該會即時鬼叫

鬼佬係唔同啲

鬼佬既口味

係唔同既

山田妙

而男角第一好似係巽幸太郎

乜都唔想做 想呢個鐘快啲過

好合理
最可愛的確係佢

一陣唔入post先，廢事早半個鐘劇透

我就一定潛到聽晚先算

以後無得再睇純愛都唔知點算

睇下第時有無同人本出
有就頂住先

決定下年去佐賀 年頭睇下機票先

支持呀

決定專心睇 半個鐘後再入嚟

山田

................

好啦你贏

又黎多下........

夕霧絕招

今次冇打錯啦

wa

原來真係識得

今次冇打錯

屌 回錯
原來真係識

但櫻好似唔記得佢？

幸太郎

長期帶住副野......應該認唔到........

痴鳩線

唱

地獄黑仔王
同行運超人既永丸一樣黑相比，邊個黑仔d

😅

好王道

妙..............

就完

完了

咁就完？

Abema。。。

咁都有一秒亂入

似有第二季

咁樣放相.........

留哂伏筆
BD估計又應該賣得唔錯
應該冇咩問題啦
等陣二刷
去洗碗先

呢個係人都諗到既問題唔講真係曬左,所以二期

完全係留哂伏線等第二季

啲3D動好掂 完全唔僵硬
咁好回響希望第二季啦 咁多伏筆未解

希望唔係ova咁簡單啦

等銷量數據

妙今集mvp 俾佢搞到就嚟想流馬尿就即刻笑返

第二季應該走唔甩

咁就完左,最後記者仲懷疑緊
希望有第2季啦

好好奇如果呢套野唔收得佢諗住點埋尾

成仏

妙

仲有山田妙既秘密，夕霧既故事，幸太郎同櫻既相認，大把野講

徐福

最尾首歌櫻嘅表情

傳說級既表演

keep住睇下官方twitter仲有咩更新先

bd1卷原來過萬3

希望有第二季

bd1啱啱買咗

當初合作得太早

咩黎?

【12話放送終了しました！】 応援ありがとうございました！ ゾンビでアイドルな彼女たちはまだまだ活躍して行くはずです。
ゾンビランドサガを引き続き、よろしくお願いします。

之前cy d宣傳圖,家下睇番先覺正

支那A站多人到死左

有無人睇得明佢講咩？
係咪講有第二期？

垃圾anime 仲未有熟肉

估既姐

搞錯，熟肉已經有得 download ?!

冇鎖區,平時都係咁

咁就完左

咁多伏筆，真係出ova都講唔曬
第二季呼聲愈嚟愈大

估唔到有咁既關係
最後一集都有新歌聽
有2季就好

for港澳台only，姐係支那唔可以用B站睇

一大堆謎團仲未解

cy爸爸
好想依套同母豬連結合作

櫻食女攻略
豪哥都食埋

Iron Frill見到十年前既前輩番生係咩感受

正太

saga

妙今集感到覺醒唔到

咁咪可以留返第二季講囉

你又啱喎

幫劇組諗埋，我感覺妙係啲心/身理有問題需要被照顧既人 --> IDOL拯救咗佢之類

默鏡係好男人

btw 原來經理人以前係叫イヌイ... 幸太郎依個名都係為咗比幸運SAKURA

妙流口水個幕似係眼水先出
但無描寫到

最後C part係咪想做第2季
感動既係夕霧終於都打啱一巴

第二季呢

哭jor

阿妙鼓勵返櫻 果幾段好正

好sad豬

今集夠簡單粗暴，但反而好感動

妙最後都係唔能夠正常講野

好好睇

Bluray Ranking 搶哂頭3
屌你老母點解呢套垃圾咁撚好賣

bilibili有

唔該晒巴打！

牙妙

簡單一幕回憶解釋晒全部野為櫻而起

但又比佢執得返 d 唔同年代既屍呢下好野。

斷估唔會巽太郎有幾百歲掛？

徐福揾屍復活

第二季冇問題啦
大黑馬

佢根本第一日已經覺醒咗

原來係詐死呃人工…

徐福搵夕霧出山？

真係好好睇，好感動，我要第二季

好想睇夕霧大姐故事
好在意佢頸條痕

應該有啲故事
佢同個bar tender講野時 似生存左好耐
個人覺得佢係吸血鬼/殭屍之類
睇佢戴咁耐墨鏡都唔出真樣
一定有啲野！

妙係隨著故事發展越黎越正常
有表情 識講野

最可愛係佢

最野性係佢

一除黑超
啊櫻即刻認到佢啦

純子又俾tae搞

果度翻譯錯 應該係咁：
呀伯：「當時真係非常有趣既時代呀...」
幸太郎：「成日懷愐過去既大人，真係好醜怪」
呀伯：「你咪又係咁」

睇完十二集 呀伯應該係想講幸太郎放唔低肉櫻
用十年時間復活佢同幫佢完夢

牙伯係新選組

哇屌，薄本好題材…

我諗妙得細路仔智商

29歲

雞啼笑咗

有無人係amazon買左bd仲未出貨

角色歌碟快d出

果下「回帶」真係差D就喊左...

最後一集
第一季完結篇
佢又完全超越晒我本身既期望
係非常之高水準既一集
妙果幕好感動之餘
其他人講到「寧願有櫻係度、全隊一齊失敗」都唔想「無左櫻而完美演出」
一隊咁強凝聚力既組合、一班咁支持櫻既隊友
真係睇到好感動
本身以為會因為大風雪而無咩人去、但最後即使無電車行、都依然係爆場
回想十一集入面去過既表演場地
最早期既Death Metal、之後有班老人家既Rap、露天表演被雷轟、サキ/莉莉個人回果次表演
係當時聚集到既fans、今次都返晒黎
又係見證住呢隊野點樣由當初無人識、到慢慢一次次增加唔同組別既fans
見返呢班人又好有親切感

櫻個人既主題「不幸」、「一次一次既努力都失敗」
到最後已經唔想再試、想放棄
但係幸太郎既計劃、再加上一班好隊友、同埋最屈機既ZOMBIE不死身
配返今集、就算成個表演場地爛晒、就算已經受傷倒下
就好似首歌既歌詞咁講
點樣失敗跌倒、就算覺得幾無可能都好，都要企返起身去再試
係好老土好王道既野
但我鍾意、我覺得好正

兩首歌既歌同舞蹈都非常流暢高質
睇既時候係非常享受
最後一集、以最高既水準完結
由最初對呢套野無咩期望
睇第一集就鍾意左決定追落去
每集都有笑料同驚喜
純愛二人果2集既高峰、莉莉果集既溫暖、サキ回集型棍、最後櫻果集既鼓舞
只能對成個系列相關既所有人員，致上最大既感謝
呢12集，呢一次同フランシュシュ一齊經歷既野
真係太正太美好

期待第二季

好似bar枱後面有張相似係徐福像，可能係找不死藥最後做咗喪屍定居日本

BD1特典已經有

佐賀既人口有幾多？

好正，幾時先另外出CD

82萬

819,110人(截至2018年10月1日的推計人口)

墨鏡為櫻真係做咗好多嘢

如果櫻無死,根本唔會理乾兄
只係一個收好人卡毒撚

太多野未講
希望快啲出第二季

BD宣傳

仲以為會扮到幸太郎咁

アツクナレ full version 好撚正呀呀呀

感動

屌，最多估變態墨鏡係櫻嘅呀哥
今次真係計漏左年齡差
不但用十年復活女神 仲要復活多六條女陪女神實現夢想（連夕霧條屍都畀佢搵返出嚟）
自己就幫佢做經理人 周圍說服人比女神演出 又幫佢作歌填詞
估唔到佢平時咁鳩 背後係個一往情深嘅毒撚
睇返最後一集嘅歌都係為咗鼓勵櫻而寫

點解隻CD碟會跌左落地？

不過為左自己鍾意既人
可以做咁多野，真係好長情

講起隻歌，最屈係第2集想唱但最後冇唱到出黎，到肉櫻今次有同伴幫助戰勝自己既不幸，先爆發咁唱出黎，配合埋歌詞令到成件事好夾

Cy個碧藍祭已經宣布咗有

唔係話左係假圖黎咩

吓

一定有下文架啦，係睇第二季定係劇場版

有冇巴打經開佐賀會去買

喊左

我第一次追完番咁失落 好想真係有第二季

btw 大陸個邊都係一個奇蹟 一個冇人搶既番最後做左十月霸權 令a站起死回生

a站今季仲有套月影特工都收得，本來比B站打沉 今季唔知行咩狗屎運執到呢兩套令佢返生

痴線網上面好多「佐學家」係度研究啲設定 但諗諗下都幾有趣 雖然係BLUE CURTAIN 但都可以同大家分享下

According to WIKI:
☰（乾）三爻全陽，表示全動，是天體之象。
☴（巽）下爻為陰爻，其他為陽爻。
>> 原本經理人叫"乾"，但因為太好運 + 要分啲運氣比七個Members所以要改做"巽"幸太郎相沖，令自己由超好運變到超不運。除咗可以讓自己好運既乾位比源櫻，亦都可以做到物極必反既效果，打破"全員不幸"既困局。咁都解釋點解第11集經理人開解櫻嗰陣話自己持有「特別」既野

☶（艮）上爻為陽爻，其他為陰爻。上面部份小動，下面大部分靜態，為「山」之象。
>> 應該係暗示純子撞機，JAL123空難最後係撞落「山」度

☱（兌）上爻為陰爻，其他為陽爻。下面大部分動，為「降雨」之象。
>> ゆうぎり(可能)被「銳」器斬首

☲（離）中爻為陰爻，其他為陽爻。週邊動，為「火」之象。又為「日」之象。
>> 咲死於車禍爆炸既「火」

☵（坎）中爻為陽爻，其他為陰爻。週邊靜而地中間有流動，為「水」之象。
>> 黃帝內經曾經講過腎同人體毛髮有關係，而莉莉就係因鬍蘇而死 而腎係中醫角度屬「水」

☷（坤）三爻全陰，表示全靜，是大地之象。
>> 依個真係唔敢講，有人話係妙係地震活埋餓死，不過始終無交代過都唔夠膽講

唔記得仲有一個＂震＂
☳（震）下爻為陽爻，其他為陰爻。上面大部分靜態，下面少部份動，為「雷」之象。古人認為雷從地中起，所以☳（震）也排在☷（坤）的旁邊。
>> 依個唔洗講啦 水野愛閃電引退

痴線 開頭睇以為係普通宣傳番

咁就做完人生無22了

超認真有深度咁做一套宣傳番
個監督都幾有料

想認真睇可以研究伏筆位 / 故事結構 / 人物設定
想娛樂輕鬆睇套偶像番 亦有歌聽 有舞跳 有好既作畫

唔明...

黑超姓乾

係...?

河瀨(純子)歌喉好勁

不如望下上面頭2段野
乾同巽

揸過佢個波好似冇咁大

瘋狂loop

黑馬番
第二季please

痴撚線幸太郎原來為左死左嘅女神搞咁多野

係咁loop FLAGをはためかせろ 真係好正

好聽到痴線

可能下年3月live會宣布

就算冇第2季 出幾套純愛ova都好

唔知第時會唔會出隻大碟包返晒係BD特典CD 既歌呢
好想買黎狂Loop
但硬食隻BD又太貴

山田妙終於生性

歌詞都好好，好型棍

有冇人可以解釋一下第一集源櫻點解化左妝
莫非真有內情?

幸太郎幫佢

未講幸太郎做左啲咩刺激櫻覺醒

姦屍

點解會又打風又落雪?

想誇張啲表達櫻啲bad luck啫

低氣壓+凍就有機會出現暴雪

仲要係講明突然出現既低氣壓，真係(物理上)呼風喚雨 ...

我都仲係諗唔到點解隻碟會跌左落地

第一集有講源櫻點解化左妝，響死亡金屬音樂會上台前，墨鏡話之前幫源櫻簡單咁試吓妝，之後源櫻見到塊鏡就嚇暈咗，跟著醒返就覺醒。

幫肉櫻買，點知交收時跌落地掛？

毒撚見到女神之後緊張到咁？

代表櫻既死?

咁又唔使乜都講到有跡可尋既，可能肉櫻未渣實隻 CD 所以跌落地o者。

我覺得佢係唔要隻CD之後比櫻嗰時跌落地

好明顯係講緊,櫻唔小心跌落地,乾幫佢扲起比返佢
櫻講3Q咁樣啦

比隻CD之前唔似鍾意櫻喎

你呢個可能性我都有諗過

N個可能性
快D出第2季

你呢個又好似係最合理
隻碟係地下個方向都似係櫻向前跌
之後乾幫佢執起

你估19年之內有無?

注入生命之源

其實唔急 寧願佢過多年出 慢功出細貨重好
推多D劇情賣少D廣告

應該無可能。露營賣到仆街都趕唔到。

呢套仲要錄歌，唔一定完全就唔到期，但有幾個彈起左，要夾期去錄歌都難啦。

認同
不過係擔心D人氣熱潮會好快就過左

係wor
醒起要搵下自己follow齊晒d twitter 未先

其實佢 d 廣告係 hard sell 但唔煩，至少我會想去食 D-雞 (個雞飯睇落好好食)。

點樣包裝個廣告係重點，至少我唔會因為乜乜歌星賀台慶而走去食 KFC 囉。

同埋其實有好多資料性既廣告我都係睇完先知，原本佐賀有熱氣球 event，唔使去外國！

x2

係B站見到
留言黎唔係黑超講,重睇都唔見有解釋過

係囉我都唔覺有講過

聽聞錄左既歌有一半未用
可能一早已經有準備第二季 反應好就畫埋

同埋聲優你估真係明星咩 佢地好撚窮架咋
有工搵你冇得say no

出左名就唔同啦.......

1001之後
下個po 交畀其他大佬開

未彈起o個 d ，咪就係窮到燶要打工，可能配一套都未夠開飯，真係唔使食咩 ...

彈起左o個 d ，唔想推 job 但可能真係無期，想就都就唔到。

不過如果有存貨，只要搵人賣血畫原畫就得。配音好辦，錄音麻煩呀。

之前點解完全見唔到呢句 ...

其實後面堆野太勁 集中討論後邊果堆

有冇人打算去睇三月個live

基本上出咗名就你搵作品 > 作品搵你
即係唔通你叫水樹去配四天王咩 / 山田妙咩 起碼比個純子佢做啦
除咗本身幾紅既種田、美海同かえで，自己睇好河瀨茉希 (如果佢有心練唱歌) 都可以喺可見既將來彈起

同埋我都唔想SAGA咁快出 慢工出細貨啊
尤其依啲咁講爆點既動畫要慢慢度橋
你諗下 搞笑得嚟又要賣歌 賣廣告 推主線 時間分配做得唔好就會好亂+RUSH 所以慢慢嚟啦

希望佢會出LIVE BD....

初初當純痴線番睇, 講下搞笑算

今日跳下跳下咁快速重睇
發現第3集係街邊睇快閃表演果個小妹妹
係第12集都有同佢阿媽一齊去睇LIVE

應該會啦 不過可能下年年尾

係 點知會帶住咁多野

好想現場睇佢地唱 アツクナレ

純子最後chorus solo果句真係興奮する

我係聽到起晒雞皮

紅D既作品咪會作品搵你既
仲有可以玩埋作者指定
跟住都要睇間事務所接唔接先
配四天王呢D 睇下出到幾錢一集囉 都係睇錢份上既姐

佢把聲真係好厚好出
上一個有印象既女低音聲優已經係喜多村英梨
不過純子真係要練下歌 上次LIVE真係...

依季追到saga同gridman原創叫做埋到個好尾真係好滿足。

唔洗睇親討論都係d補原著資料，真係一集一集咁追。

嗌出黎咁

希望三月佢，楓同埋種田都可以carry到

本渡楓聲底太薄 + 唔夠高音
老實講上次LIVE唱歌表現最差就佢 唱OP個陣好多音都FLAT哂 睇佢練唔練到用丹田唱歌
講CARRY就應該係 美海 種田 アサミ

OP 開頭果幾句對白被音樂聲蓋過晒

同埋佢唔多夠氣
美海豹 同麻美姐又唱又跳都輕鬆無走音 其他人真係要學下

無辦法
呢D唔係一朝一夕
真係要努力同時間練出黎

Btw河瀨真係好似純子 又怕醜又易喊
可愛

第二次較返細音樂就好好多

所以我唔擔心隊長同masao，另外姐姐暫時未有主要carry嘅歌都做到本份嘅

睇 live 生肉時唔知佢做乜，睇熟肉先知佢扮以前 d 偶像。

咁當時又的確好喜歡影 d 女明星伏響隻窗到扮抑鬱。

已買BD，等到貨即抽

關於依樣野可以睇番saga座談會 ()
河瀨一開始試音都以為純子係活潑可愛系idol 但自己試音個陣就用番自己聲去唱歌 無諗過後製作組靈機一觸「其實純子可以係歌姬形象」 所以都算係度身訂造
同埋成個訪問嚟講 佢應該係比較偏向緊張個類 第7集都個LIVE都錄咗4-5個鐘 以我錄音既經驗應該接近續句續句執既地步 所以仲有好大進步空間

今集算好看呀

個台倒下之後，種田起身唱返歌果下好激昂

認真唔明記者朋友點解咁唔鐘意腐爛臭臭？

應該係見到某幾個實在太似應該死左嘅人

原創雙雄最後一集
Saga>Gridman

無可能 gridman 今季第一

佢邊有唔鍾意
第六集聽佢地唱電音聽到呆咗

第七先啱

Gridman真心勝一籌 但我愛Saga多啲

都唔同性質

唔洗比較既，高質番唔會嫌多

個台散之前愛有叫前排果幾個觀眾行後d

btw個記者覺得佢地熟口熟面同埋怪姐
比雷打中都唔死仲要繼續唱 應該唔係唔鐘意既

任何人知道有三個神似英年早逝既明星組團都覺得奇怪啦

講真 你要模仿點解唔去學d大紅大紫既人 要學呢三件？
仲要連個樣、把聲都咁似？
會查都好正常 要點下乾君點拆

好似得個記者覺到怪咋喎

純子跑贏大市…

純子最貴

正常既。。。

本身以為會係愛最貴

有無大佬開定新po?

靠你喇

靠你啦…

夜d返到去先搞

開左了

佐

賀

偶

像

是

傳